示威者 幾似 丐幫

數量廳大
當權者決策 先決定到 佢地既存在；因不公而出現
打狗棒法
打狗陣法
降龍掌

蘇察哈爾燦

政府正正常常，以民為本
撚有人想上街示威

黑衣軍

btw冇錢食飯仲唔是丐幫